推！！！罷工醫護收到醫管局HR回覆講到罷工係犯法咁！

北區醫院HR俾罷工醫護人員嘅電郵，講到罷工係犯法咁！

九龍東及PWH都收到一式一樣嘅電郵

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

犯左邊條law

柒婆：就攞去人大釋法

醫護記住：而家成個香港，除咗少數派外，所有人都撐你嘅。你哋嘅學歷同經驗係最難以取締，所以政府先咁驚你哋罷工，因為政府驚你哋終於察覺自己對佢佢有幾咁重要。 我建議罷免醫護有時間嘅，去睇睇Trump嘅 The art of the deal.
香港人與你同在

推.

推

樓主pin this

成篇都靠嚇 就係叫人即刻返工送死 on撚9

Pin this

Push
On99

打太快打錯字

醫護記住：而家成個香港，除咗少數派外，所有人都撐你嘅。你哋嘅學歷同經驗係最難以取締，所以政府先咁驚你哋罷工，因為政府驚你哋終於察覺自己對佢有幾咁重要。 我建議罷工醫護有時間嘅，去睇睇Trump嘅 The art of the deal.（ps 唔好再講咩如果社區爆發，你哋一定會返黎之類嘅說話，你咁講條仆街柒婆真係做得出㗎）
香港人與你同在

其實佢英文用字好mild，邊有講到好似犯法？

犯咩法呀?
講黎聽下先.
遊盪?? 公眾地方行為不檢??? 定暴動罪????

推
犯咗咩法？

又靠嚇分清莊閒未呀少數派？求人返工咁嘅態度

係只係講合法途徑
但一直到係

醫療係最有本錢嘅一群
外國移民、working visa都得
罷工佢都咁頭痕，如果佢炒人就更唔夠人做嘢，捉蟲入屎忽
教新人教唔切，騎唔住番兜人（舊老細）

今次搞唔成，就其他行業同以後都冇機會

支持醫護

大家幫手推出去! 越多人知，罷工醫護就越安全。